[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1269)

易撚到

Slow

slow

好快

我開po 個個羊大錢

樓主tg我 俾馬會ac你派我8k

拿蛇！

gchiiiii

俊sir

jm9 ar

琴日輸到爭啲跳樓 今日落注都手震

俾我追返條數

就快到
我要下下一槍9點

沒！想同你傾計

唔好屈。

俊仔

傻仔有冇女友?

２４歲單身

俊仔* 打錯了

笑左

俊番緊咩pt

兩場日本波 買2.5大 掂唔掂

a幾

謝謝！

琴日尾場買對家立即係天台退後
今日有冇咩指示

０

朋友公司幫人看鋪！！

你的朋友就是你

今日兩場日假2.5b

拿蛇説你是傻仔！！！

黃傻

靚仔嗎

請5請人

打錯了

all in jor德國 輸左即刻jump

沒有勇力 真係睇唔通睇唔透

德國贏兩球 可以的！

1. 町田2.5B

Hi黃傻

俊仔
se ka i ga o wa ru ma de wa ha na re ru ko to mo na i

日假2場2.5b

1300波po 一定係我！

求下唔好同我爭

不了

日清點解可以長期MON POST

講乜撚野 屌你老母

我

屌你老母 同你講緊嘢？

別講笑啦 最近先被人炒

波po咁多蛇 手下留情

不

收到風 上左岸 唔洗do

看更！！！傻俊

今天行動證明我不是 岐阜

歡樂嘅時光過的特別快
準備落船開戰了

今晚好難買

年輕人 究竟係咩動力驅使令你跟黃俊買波
係愛定係責任？

兩邊你都買晒啦

謝謝Ｇ ＣＨＩ

係窮啊 dllm

係愛呀 哈利

係錢多呀 屌你老味 !

一齊黎講黃俊黃俊

十連到搵人派我100

1

2

3

１３１２３１２３１３１２

咪阻

派你老母臭發閪

有心上人嗎

有啊！

日清?

德國 巴西 會唔會又鐵達尼續集3同4

仆街 今次同黃俊同路

無敵鴛鴦鏟！

我支持了德國
我老４強強支持巴西
所以沒問題！

8月請ACO

唔係呀 有架！

想做csa 知唔知幾時請人

放過賭仔啦

俊哥 我都係想贏少少買個豬柳強食啫 不如你今晚收手啦

係早買過佢呀 屌你老尾

屌你老母 依到香港黎 講外星文 番火星 屌你老母

咁都有得嘈

入左錢喎！

想做海關 過唔到vetting

橙....

睇下黃俊會唔會燈死cfu

跟黃俊買 富可敵國

go

同佢發展點

仆街

祝羊

唔知了..

沒發展！

好似話賭得大都唔得..

屌你講多啲啦
有冇出街呀

csa不了

點為大

德國得返1.73...

買唔落手

落得咁快屌你老母

無呀 無咩交流機會！！！！

德國半主

琴日1.86

點解而家iPhone無得dow 球探

無人討論果兩場日穴西波？睇好橫bin妓阜

會check 有冇馬會ac

全黑巴係咪只出左場日假水？

輸埋今晚，聽日有冇ching結伴同行

如果用屋企人既 係咪無事

都可以咁講，但你咪俾屋企人知你賭幾大

聽日休息

佢地無用apps賭 我改左pw

德國晏啲應該會轉盤？

唉 輸哂

yo

有無日假水
想追番琴晚亞軍庭針左果幾舊水

2場大2.5 穩唔穩

Allin 德國了

今日日假最穩應該係綠雞對家

gun

但我搏歧阜

Fast

哥斯又轉番平半

今晚讓球巴西+德國
2X1好唔好

黃俊gun了

德好唔好等佢轉盤先買

同路
針得

轉咗盤

哥斯又轉返平半

gifu 有冇機456呢

塞爾維亞客勝有冇得諗

俊清可吾買對家

世杯啲深盤玩撚死人

哥斯同對家差好多咩 讓埋都重咁高水

針咗戒賭算 世盃決賽如果有巴西會復出

有沒巴打同路

世界盃負數區

町田個場2.5大

3K

哥斯仲要熱咗

溫馨提示：大屍要咗德國上盤

我都唔夠膽買

讓球主客和，和局

佢邊到出水?

德國喎 咁冇信心？

FB search蘋果ATM

世盃多咗好多新賭仔

德國串巴閪

贏多d

世盃特登入500蚊 睇下撐幾耐

牙jai 有咩heart水

町田2.5大
世盃未諗

係 好多新嘅名

3.5ok?

今晚實有好多人巴西 德國追數

買咗2.5

小妹新手

前晚 埃及下盤差2分鐘食曬變走盤 西班牙上盤差2分鐘食曬變輸半
尋晚 法國上盤針咗 冰島丹麥救返

綠雞2.11 要了

點解呢 德國有兩個-1既

陰陽賊

德國 巴西呢啲就算係強隊都不宜重注 因為啲盤通常都太深

唔好allin 就ok 即場可以補飛

買對家

-1係咪1-0有錢收？

讓太深 主盤100%

死力架 返尼日利亞啦

德國唔深,但係低水,仲要有機走盤,唔抵搏

讓球主客和-1 = 要贏2球先贏錢
讓球-1 = 贏一球唔駛輸錢

Hi

輸呀

發覺每個月都有燈神。。。。
6月份係黃俊

我買即場仲廢過買盤

ok

-1喎

德國鐵達尼？

....冷靜啲巴打

今晚巴西4-0！

黃俊出黎咁耐燈咁耐。。。

新手5識

買咗條奪命5x1 中咗嘅派

針啦 on9
咁都問得出

messi 盤-$3000
丹麥盤+ $2000
克羅盤+$2000

我了

唔係咩

LM

咩係5x1 聽落好勁喎

5條撚1個閪

早晨，召喚牙病

諗起第一次買波見到 +1 ，－1,

以為主隊減完1,客隊再加1,勁撚so

收聲牙 力架 辣殺

你冇講錯 我地恆常bin緊c 尤其你見到秒速巴打問

無買格仔 尋晚睇丹麥嗰場半場就訓咗，無睇到啲燈買曬超霸鷹

岐阜個[0]點解？係咪買佢和波？

5場都係一蚊注

點奪命法

買佢0入球

臭力架西米 波都唔sick入

跟

派我了 要

德國分組賽慢熱開，小心呀

日假想大波2x1

中左派我
但1蚊注收2蚊ja wo

lm

fatfat

掃把星今晚buy what

0入球 1.82倍，冇良狗會

女友：巴西 大家睇路

要跟了

屌 黃俊又同路 針得

係未講緊我

俊仔綠雞gifu盤 同我完全同路

出了兩埸！

德國挪亞方舟

Go gun

又同路又逼害

綠雞gifu 盤

講我

屌對家先

咁激進

同牙俊同路 感覺穩了

新手求教

初步心水 讓球主客和[-1] 和波

有冇人會買哥斯達黎加嗰場呀?

美斯出水了

dllm 美巴直接出兩場對家

穩輸了

睇過GIFU踢完覺得買GIFU穩D

小妹初黎報到
想問下點解德國有兩個-1既

近況穩

町田點睇

町田近況其實都唔差
我只係揀咗隊踢法我鍾意d嘅黎買

見到好多人針

黃俊要咗岐阜，穩

你 沙田燈

我刀系新小妹

其實針同羊點解？

智巴炸糊之後好燈

同問

針= all in

我世界盃win

美巴要咩

win 緊7k

想問上盤下盤即係咩？

落完先見到俊哥要

今獲輸撚硬，molamola

羊=對家

世盃心水 信心注
1. 俄佬3rd goal ✅
2. 鳥0.5/1 半大❌
3. 鳥1.5半大❌
4. 🐢盤 ✅半
5. 提子第2球❌
6. 提子 第3球✅
7. 西班牙第4球✅
8. \冰島[+1/+1.5]✅✅
9. 阿根廷第一球✅
10. 冰島第二球✅
11. 阿根廷第3球無入球✅
12. 克羅地亞 [-0.5/-1]✅✅
13. 克羅地亞第一球✅
14. 克羅地亞9.5角大✅

下盤要穩，練穩扎馬先

咁上盤呢

跟美斯算

美斯成日同Cfu對左既

掉轉

冇意思 你當係助語詞咁

日清識野

等我教精你地
左邊係上盤
右邊係下盤
因為巴打們驚人左右不分 用上下黎做分辨

尋晚美斯中好少

咁唔識分上下呢

針 jump ifc
羊 贏

上下盤又稱左右盤

日清下場買咩？

好混亂

Thanks 仲以為係主客之分
連登有愛

左右盤又稱上下盤

上=左
下=右？

D人成日撚新會然
千萬不要信主客

應該買町田盤

上右下左

上左下右 牙青 又錯啦

系

橫掂你都係亂up架啦 比我啱翻次呀

尋日全下今日全上?

咩係盤，見你地成日講上盤下盤

笑4

琴日邊係全下

面就人地俾嘅 架呢 就自己攞黎丟

笑5

日乙

左左右右前前後後

拿 前後盤又另一樣野
留名 等名等其他巴打解答

又多左前後

上盤=入球單
下盤=入球雙

有預感美巴條波膽會中到啪啪聲 佐蚊注跟都好貴

有冇大蛇教我

但*

買$30 注，中咗又好似冇乜用

多gay佬個隊咪前
直既咪後囉
1同0既關係

我就係咁諗 買得就想買大 蚊注贏個比例冇咁大

有必中心水，意密

gay 佬盤

大注仔

$30都大注

串埋就大注架啦

gay巴買d盤就叫gay盤
西米又水鳩你

佢呢類買法要大注轟
蚊注買 不如專心玩2倍波
不過好耐之前跟左條 有十幾倍好似
多謝美斯先

全黑巴日假buy what跟實

從那天我不辨別前後
從那天我竟調亂左右

綠雞全部轉平手澳門竟然降上升下

習慣都扭轉了呼吸都張不開口
你離開了 卻散落四周

我一次將你波膽換做大細過關都贏 一次6x1贏 都多謝你先

黃俊出水未

我都唔多記得
成個月都黎應該
之前針左 無賭成個月

Gifu 綠雞

出左gifu 同雞

都係skip好d
硬係覺得黃俊反底

同尾巴對哂

同意

有幸果排有跟你中

跟左黃俊

2場指向性太勁

All in 咗歧阜x巴西
唔中即針

主好勁

頭場 和
Gifu 2.5全大

岩岩開左馬會戶口，想問一場日本波買咩好

澳門d水位同盤路好明顯引你買某一邊
唔夠膽買

買-1 對面又+1 又收錢 輕鬆

2.5大 x 町田盤

取消返個戶口佢

邊場？

點解

一間喊出黎又出黎jer你

真

@喊出黎

因為你想像唔到佢有幾難介

主隊勁d?

今晚繼續上路

兩場主你可以戒賭了

G chi

美巴
其實日乙兩口都係心水注
點解唔穿左佢既

細細地賺包煙錢姐

琴日長追潘狗都叫贏到錢

贏馬神器癲撚左

客隊勁D ?

買咗條3x1唔知中唔中到呢

幫答波膽咪串左

中要派了

想G

岐阜v町田

你話中咪中囉
貝沙灣仔
唔好諗咁多 d 注碼冇show 到都話自己中
係咪拎傷殘金3糧當中

町田德國巴西2.5b 3x1

綠雞2.5大點睇

冇買

Why not 塞爾維亞

琴日中到第9場q先回本

提提大家 日假請小注！！！
千祈咪買大！！！

睇唔透

想4

Weak
1Q扯白旗p 大殺狗會

沈拿

有無人知馬會有無得睇8點場

行過狗會同你望下

me 馬廢

巧

尋日差d針到賭本都無

尋日中p都番哂生

我都係
靠吖楠一鋪返返黎

allin細b

頭2場中單t仲屌緊場場咁熱

針到last 10 咪買左沉拿

沙田爆冷多數係3t關次

邊到有gay佬盤買

其實美巴幫手趕走好多賣料狗，連d賣料狗都跟佢買。同d賣料狗講，美斯又有真飛又唔洗月費又準過你，點解要比錢比你買料先。之後d賣料狗駁唔到，冇聲出
Btw 馬會飛睇得多啦，美巴可唔可以post下捐錢飛來睇下 ，想睇下捐5位數-6位數既飛

好似有叫你地咪買綠勇狗

你買咩 咩就係gay佬盤

我都有貼最新鮮 綠勇士
最爽係福穎
記唔記得果日你貼完達馬我都講緊呢2隻

日gay 日乙你買咩？

綠雞2.5大 町田盤

識馬
達馬我都係買左個2隻p
其他無買

町田2.5b

町田今日大船

竟然

睇澳門水位盤路太有方向
唔夠膽買

買左
綠雞主盤
町田客盤
二串一

町田我都睇啱

咩係盤？ 即係買邊格

入球單

巴打新入黎？
盤者係讓球呀

町田盤

有2行喎，即係邊格

拉落啲
有個波膽
買主盤就揀主其他
買客盤就揀客其他

和其他唔洗買
10年都開唔到

同路 近排旺唔旺

俾ac number 我 幫你買

收皮啦屌你老母問問問

5:5

主其他 客其他gel

google 下先買波pls

澳彩同其他盤口掉轉 點睇先岩
買低水就對

喜伯年系列

GIFU，YUKOHAMA

有行叫讓球主客和
有行叫讓球
記住做下功課啦巴打
問呢d會比人屌架

半大小船

盤都未撚識學人賭

戒賭啦

主-客叫上盤 客-主叫下盤

唔識唔問得？

包爺水

google 都唔識？？？

再問你死老母呀屌你老母

跟書包啦 佢旺

咪撚新會然啦
碌返上去我解答過
上下盤又稱左右盤

識跟一定跟俊仔

唔好教佢地啦。佢地google 都懶

All black巴 有冇開青爐

我勸你唔識就唔好進入賭既世界

唔撚識google?乜柒唔識係到盲跟 祝你輸撚晒

町田大船？

冇賭品，你都一樣輸死咋

俊仔又咩

就係唔撚得，呢到全部惡人，你呢d過街老鼠死番出去

楊枬英認為，家人可以多觀察，例如子女有否經常觀看波網、生活費拮据的情況；參與賭博者，亦要自覺有否注額倍增、或因賭博而出現不適的情況等等。如青年人因賭博欠下巨債，切勿一面倒地以死作解決，可以及早主動尋求戒賭中心求助，電話：1834633(1)或直線電話2827 4321，從而協助戒除賭癮及慢慢清還債務。

半一上盤比狗屌

佢唔開，mon post ok

又係你，次次一來就問問問，死人伸手黨，追post都懶？

屌你老母

笑死 點解唔撚9佢

連自己買緊乜都唔知又會贏呀傻閪?

町田連登大船 各位睇路

因為佢地好正義

唔好趕佢走啦
由佢輸死不停追數仲好啦

之前都會咁做
但比人屌過就算啦
大家敵人係馬會呀嗎
屠馬會就得啦

好聲好氣問都算，你唔該都冇句，仲要串串共，做咩姐你

Me

買都唔識買，俾條女你屌都搵唔到lon 插

有無起機良方

我都係
唔怪得無人趕走我

眾大蛇都町田

#METOO

呢到9成都係呢個狀態

町田 2.5大
但未諗到下一場買乜

戒賭就係追數既好方法

黃俊 主隊

黃俊 對家is ok

穩了

2018年俄羅斯世界盃即將開波，球迷翹首以待之外，警方表明期間會嚴厲打擊非法外圍賭博活動。
有近廿年賭齡的Tommy（化名）而言，曾沈迷外圍賭波，直言手機應用程式投注容易，又不用真金白銀下注，加上又多優惠折扣作招徠，結果泥足深陷，汲汲於輸贏之間，最終欠下200萬元賭債，更差點家破人亡，妻子情緒崩潰下，一度欲攜年幼子女跳樓。後來在社工幫助下，經過數年時間才戒掉賭癮，並漸漸重拾與家人關係。Tommy以過來人身份表示，「最慘是身邊的人陪你去捱，係最痛苦的事……錢就輸了，一定贏唔返的，過去了，最重要贏返屋企。」

D新丁不如落馬會投注處問d職員算了。

文又唔識爬。話2下就吊番人

大蛇們都是客隊

WhatsApp下注賭「白頭片」

Tommy表示，馬會足智彩於2003年推出後，他一直都是捧場客，4年後經同事介紹，接觸到外圍賭波，每月收入有二、三萬元，下注從來出手不輕，少則2,000元、3,000元一場，多則一場下注1萬元，連買四場。

近年買外圍只需透過智能手機「報個水」，即講場次及買什麼盤即成交，不需要現金交易，Tommy為了不被家人發現，經常匿廁所下注。他指，外圍波通常逢星期一或星期四交數，輸錢就要在當日銀行關門前完成過數，如跟收受賭注的「艇仔」相熟，則可獲寬限幾天。

5點 大波2x1可以中嗎

cfu 黃俊 dodo gifu盤
同路求羊

大船唔係兩場主盤咩

不吃飯賣八達通 集夠100元賭本

下注不用真金白銀，令賭仔心存僥倖以小博大，甚至是「無本生利」，加上有較高賠率及有回贈優惠，如未開賽前就有折扣，可用九五折下注萬元等，Tommy的賭癮就如滾雪球，下注額愈來愈大外，「輸了就想追」, 結果焦頭爛額。

贏過幾十萬，「賭仔係唔會同屋企人講，用嚟買無謂嘢。」亦試過一下子輸十多萬元，要向財仔借貸，於7年前共欠下逾200萬元債項。Tommy表示，最瘋狂時，試過不吃飯及賣了張八達通，都要用100元去賭，「賭徒唔會覺得自己係病態。」

妻提離婚 參加信仰小組戒賭

但債台高築仍未令Tommy下定決心完全戒賭。其中一次，妻子在家中揭發Tommy賭癮再犯後，情緒崩潰失控，更想帶一對年幼子女跳樓，「小朋友抱住佢叫唔好，佢一腳踢開唔理。」

回想這一段，Tommy仍有點哽咽。然而Tommy其後仍難完全戒除賭癮，直至妻子提出離婚，不想妻離子散的他，終於找社工幫助，並參加信仰小組，決心戒掉。

對於沉迷賭博的日子，Tommy至今仍是恨錯難返，「係老土，但賭錢最後係會家破人亡。」身邊有賭外圍的朋友，「出糧提款卡都被沒收扣起。」更有人不堪賭債而自殺，自己能及早收手，並重拾家人信任，他形容是「好好彩」。他以過來人勸言︰「可以的時候，點解不一早收手？一早收手就不會是這樣的結局。」

町田半大全大2.5 3.5

町田盤定町田2.5b好？有無人有建議

tommy

follow big snake

大波

雞x町盤

8點落商場睇波算
原來apm播晒64場

每隔幾年 啲賭波季後鳥又出黎浦頭

allblack 巴要盤

好啦 唔該智巴

貢話我

黃俊 不了

忽然球迷 加想賭一兩手

新手想起機求跟大蛇

寧棄勿同船

好撚慘
希望黃俊都戒

好多ig 都po 睇世界盃

拿子有無水

唔想做tommy

冇人要綠雞?

你地好仆街

忽然球迷

狗會

綠雞盤X町田大

買罔山個場 買主勝定2.5b好？

屌 佢地純粹打下卡 刷下存在感

67啦 好想跟俊仔買頭場 心癮

2.5b x町田

新手一問gifu係邊隊

哥斯達黎加NBA

買完黃俊先落飛

其實外圍一注最細幾$,係咪狗會先有$10注俾窮撚玩

Gchi

100都得啦

町田已經買左2.5b 諗緊買唔買埋罔山

綠雞閪左咁多場 反底未

Me2
你贏70k點洗做

求水

事實係狗會連你個10蚊都要厄埋

原來外圍都豐儉由人

要咗嚟買野，
依家重新嚟過

點解我仲未可以改名，應該有一個月

岩岩落黎 想問下咩係日假

被迫害

諗住改咩呀智巴
Btw gifu係邊隊

雞x町

綠雞半主x町田半主

町田對家個名

町田對家

有冇得坐？同d廢老爭位坐

綠雞連登大船 識買了

上町町大船了

町田又落飛 屌你老未

檸檬盤了

岩條件啦咩
望下先

主客都唔岩

橫bin都係出果個垃圾龍

日乙主隊屌打客隊 穩撚到

咁多位
黃俊貼左咩

2x1 主

咪玩啦綠雞

多謝清

聽講日乙半大穩過西
All in 了

黃俊買咗咩？

見到了

買埋1.5半大?

一早買左兩場半和

跟左黃俊！等買新車

橫濱 GIFU

同路一齊叫 半大啪啪啪

俾人逼害，唔俾我改

綠雞 田

半大啪啪啪

兩場主唔該

我手足黃俊青爐
支持下佢

穩過狗兩場主

乜野叫穩過狗

町定雞 半大?
點解個個都話町半大穩

識波

因為佢成日上半場入波

橫濱 岐埠

小弟新開青爐 求支持

買唔切

gifu禁撚住黎屌

又贏

町?

最仲意聽到呢啲

gifu 我係生係死就靠你啦尼馬BB啦

yes

山雞唔好開半主阿

兩場主贏撚硬，100%

$1蚊不賭日假 今晚allin德國巴西

禁屌唔入，_ _ 入

日乙skip 穩

佛系投注

琴日世界盃jump得勁過日假

避左當贏

巴西搞咩回到2倍

今晚要咩

我琴日望住球玉射失 我又block左樓主 搵唔到po 度氣谷住谷住

美斯射死幾多賭仔

兩場波全部冰封入球 比綠雞入粒就可以鳥

町田易撚到

Gifu 禁屌456

巴西4-0

易撚到比人456

gifu入一粒先啦咁多攻勢

未度 完左先

岩 岐阜cashed

綠雞大波已死

3c

回歸

兩場半和穩過6蔗

gel

Gel

4444

綠雞

又同俊同路

笑死 連cfu都話同俊囝同路針定先

cfu

俊仔買左gifu 町田點輸

綠雞 半和半細頂實

最後要咗雞半和串町半客
希望開得出

我都係突登開戶同入$500 唔洗兩日 又要再入

唔出水

綠雞又一球不射

好似以前小星星同路個種絕望

Cfu 都打定❌

係買完飛想即刻撕飛

馬會幾時出角膽買

唔好意思 我應該要輸了 我同俊哥同路了 要❌了

俊仔好慘

俊要反底

今晚即場角球可能會出既

諗起個丹麥 90分鐘兩連角爆我9.5s就嬲了

買左Gifu?

係

琴晚買左8.5 9.5

町田6角

Sorry to hear that bro

相信盧蛇

綠雞20mins兩隊未起過腳

入波未呀屌你老母臭系

666

邊場

町田果場幾刺激下

藍罐角大

俊仔12m都燈撚到飛機呀

角大就連埋上盤
角細就下盤

俊哥用左兩星期就上左神台....

8萬半主

自己燈死個半主

8點場角大幾有信心

睇往績係 但即場睇兩隊妹下妹下就唔會係了

27’

今晚角大定角細
尋晚連開三場角大

町田咁都miss

狗俊真係 自己賭算啦 唔好話比人知買咩ok?

角大黨頭幾日輸到仆街
要回下血

綠雞半和半細

綠雞起腳未⋯

兩場都唔識入波？

Ok
我會叫我手足俊仔出多d水

波都未識射 入波太遠了

買左歧阜半主
但見到客隊屌打
都知收皮了

佢唔出水邊有得贏

細波2x1 穩撚到

Hi 潘狗

hi潘狗

歧阜有主場之利，點會輸？主場之利係一件好強大的事，大量主場球迷支持，平時練開波嘅球場

町勁到 gel定頭落馬會先

同路 不過等即場先買

on9 阿根廷夠主場啦

反手就想抵抗俊仔心水？

.

好天真

同路, 都係等即場

俊哥今晚幫手燈夠四十個號碼好無

點解連CFU都咁樣。

gel定頭落馬會入錢都唔撚得

你真係on9到 無得醫 去死罷啦

諗緊半和今晚買乜加餸好

如果呢兩場咁都比牙俊燈到開對家我寫個服字十次

不了 琴日已經講叮田

hi auntie gifu 等死

真心膠？ 定假膠

點解有兩個-1?

馬會撐町田 俊仔咁都燈到就封王了

今晚德國主場 大家快買

收工了 見到一個二個狙擊 連CFU都咁
心淡了

屌你
唔好gel呀大佬

兩場半和 數錢都數到手軟

黃俊是神

馬會特登比個高水d既-1 唔買正傻仔

連登有愛

綠雞角大已死

臨走揀番四十個number先

綠雞35分鐘零起腳

點解烏個場我買-1冇錢收

町田半和gel頭

俊 我支持你的

你就好拉 又可以拿份糧落黎輸

不要問不要信 你個名

我愛黃俊
買左揮闖

同我捱住半和2X1
町田攻得咁入肉

訓醒未，阿根廷無輸波

咁祝你贏多D囉 OK?

wc點買好

綠雞2.5大-3

睇字都sad

綠雞3.5大-4

好毒

町

黃傻唔理me

先收一注半和2x1

綠雞半和半細頂埋

Check tg

岐阜回到受平半

町田 半客針

綠雞半主

全黑 單頭咗町？

Hi 月巴，現在很嬲！

GIFU入一粒啦 唔想針呀

兩邊唔入波 唔好踢啦

嬲邊個454我擇佢名

輸左佢算啦

睇岩兩場客

但只買左町田

半和2x1 fatfat

數錢數到手軟

下盤 +1 半細 全細 半和 全和 cashed

屌Gifu 入波未

町田半0全3得唔得

永遠支持你的日清

收到

鋼筋水泥gel頭數錢 町沖田半和gogogo

GIFU頂住呀

當年去過gifu睇波

半大針

全場1射...

兩場都無波入，想點

大波已死

原來同allblack巴同路

港大社會工作及社會行政學系聯同明愛展晴中心，今年1至3月訪問22間大專院校839名大專生，發現近一半有賭博習慣，當中89人參與賭波，其中約一成曾於2014年世界盃及2016年歐國盃借貸投注。

大專生阿聰（化名）18歲時與朋友慶祝「成人禮」，開始參與賭波，不時到投注站及網站落注，更有賭外圍習慣，曾以500元落注，最高峰贏達8萬元。

他坦言被勝利迷惑，去年更向不同財務公司借貸賭波，現已累積欠債20萬元，需做多份兼職還債。

阿聰說，曾透過財務公司的大專生借貸計劃一次過借4萬元，致賭波成癮愈陷愈深，累積欠債20萬。「借貸機構會按照學業成績及Facebook社交圈子評估我信貸條件，批額較高，每次可借幾千至幾萬元，又可以先還利息，待大專畢業後才清還，最多曾經一次過借4萬元，然後兩萬幾元落一注波。」阿聰說。

歧好似走盤已當贏咁😂😂

all in巴西了今日

兩場主隊 下半場準備456啦

唔好搞我愛隊啦

町田下半場比3粒得唔得

黃俊我愛隊巴西做錯咩得罪你...

俊b allin 巴西德國

巴西0-2

嬲了 我要證明自己

你嬲都唔好咁搞我隊巴西

我記得上界世杯，都有下d挪超/睡超玩下，點解今界好似一樣都冇咁

以後買角算

巴西準備贏波輸盤了

我買巴西盤支持你

雞同橫濱下半場畀4球我OK?

黃俊反底未

假波可恥

點解要咁做

綠雞下半場nba ok?

主隊係咪上盤 客隊下盤

你好撚煩啊屌你老母

有冇人要德國對家

黃俊 highlights

6月8,9日集合心水
nigga半和✅
nigga +1❌
德國3.5b❌
波蘭讓和❌
費城盤❌
費城9.5s 10.5s✅
費城半大❌
費城3.5B❌

日假重新出發
不死鳥盤❌
横濱水手1.5半大(跟手足 同心注)❌
水手第二球✅
山葉第二球❌
山葉無入球(小注！)❌
山葉第四球❌
山葉第五球無入球❌

6月10日心水
芝芝哥火焰半大❌
銀河半大❌
温哥華白帽第二球❌
温哥華白帽第三球✅
芝芝哥火焰第一球(2注)✅
西雅圖半大❌
西雅圖全大✅
芝芝哥9.5角大✅
芝芝哥13.5角大❌
洛杉磯FC半客✅
芝芝哥第二球❌
芝芝哥12.5角大✅
羅湖城9.5角大✅
羅湖城第一隊入球❌
羅湖城第三球無入球❌
熊本盤❌
巴西半和❌
奧地利盤❌
奧地利第一隊入球❌
巴西2.5s❌
奧地利第四球❌

6月12日心水
日本半和❌
日本2/2.5 小❌
巴龜第一隊入球✅
日本第二球無入球❌
日本第三球無入球❌
巴龜第四隊入球❌
日本第五隊無入球❌

6月13日夜馬心水
R1 本事 ✅ 心中有善❌
R2 奇真✅ 威利大大❌
R3 大四喜❌ 雷霆導彈❌
R4 陽明滿滿 ❌多多勁驥✅ 航天勇將❌
R5 愛馬劍❌ 開心歡星❌ 精算八方❌
R6 琴心星 ✅ 雷公鑿❌ 爪皇烈焰❌
R7 旺蝦王 ✅ 多多醒❌ 華美之友❌
R8 大風暴❌ 話得事 ❌超好玩❌

6月16日世界盃心水
法國9.5角細✅
法國2.5/3細❌
澳洲盤✅
法國第一球無入球❌
阿根廷盤❌
阿根廷9.5角細❌
阿根廷8.5角細❌
阿根廷第三球無入球✅
秘魯盤❌
秘魯半主❌
秘魯第一球(兩注)❌
秘魯第二球❌
尼日利亞盤❌
尼日利亞半和❌

有冇costa rica same road

可以咁講 不過正確啲講 左係上 右係下

屌你老母個奶係上盤
屌你老母個閪係下盤

唔反黃俊啦

場波悶到要LOOP

螢光幕左攻右係上盤喎

$10 都輸4

撕飛了

反了 今天

2串1 客 客

請保持水準
感謝

領先果隊先係上盤
和緊叫和盤
咁都唔識唔好話自己識賭啦
一味係度撚新人

支持俊俊keep 住

cls

巫蛇 可否幫我講句好說話

巴西上盤？？？
得，我識買

feel到一陣6雞又嗌落雨

跑出當抽水
長買捐骨髓

巴西玩完應該輸半格

維持現況你都收錢啦

巴西主場點會輸，大量主場球迷，熟悉地形，免除周車勞動之苦

天氣報告話到明日下午都唔會落

晴

球員開始入返場

塞爾維亞係咪轉過半一盤？

咪撚 仲中止緊

橫濱入波未呀屌你老母

紅到

町田個場，小朋友踢波？，成日係右路8-9 條友圍住個波搶

町田繼續冰封 綠雞入1粒

同路

買左咩呀

町田踢成點
買左佢盤

綠雞入波

町田2.5S

贏錢買沈大師對家 墨西鳩盤

GIFU 橫濱

放心 gifu 綠雞係一定會絕殺㗎

有冇同路清買左墨西哥串瑞士？

綠雞細穩到

信俊神一早睇樓

綠雞個個星期都跣鳩賭仔 仲有人買 睇死又0 0 分分鐘輸埋

仲有條波強過關啊
中盤都係低水

若要生活好 咪走黃俊路

齋控唔射

哥斯已經2.29

針左
等8點算

町田咁攻法，好快冇氣

屌你老母買左大波

2.33

想買哥斯/角大

兩場0:0 穿埋一齊

想買哥斯+1 拜仁雷斯

町田開2.5大一星期唔打j

其實點解馬會唔出半球盤？

垃圾日假

轉盤了

Cls 話晒都有拿華斯

橫濱綠雞NBA入4球未屌你老母

點撚樣呀 44個係球場90分鐘

兩場00 串埋有97倍

半一 哥斯達

後防太廢 不過國際賽唔可以作準既 利申世盃燈神 想要哥盤

轉埋半一

壞左?

又轉返半一

我買左町田盤
見到12射2中

今日剩係玩平半interchange半一都兩次

有無人知幾比幾
我電話壞左

Gifu 綠雞 穩！

4隊都唔想贏

4連c係咩玩法

巴西上盤有兩倍
但係俊哥要

巴西都燈到 堅屈

大師＋俊哥要咗德國上盤
屌你逼害

咁搞法係咪要避德國巴西兩場盤

咩事 諗全訓醒收錢

町田入波未，唔洗多一球夠

又禁屌唔入

入波未呀

黃俊 我個德國啊

2-11角....
入波未姐

綠雞似會輸

900

刷咁多角唔入波

902

好野又輸嚕

903

905

906

909

910

黃俊又輸，肯反底未

1001

gifu綠雞 快入

雞快入

輸撚左佢算啦 屌你老母

你講完對家入

綠雞橫濱NBA啦屌你老母

雞快入呀

都未到底 點反

哥vs塞
半場和
半場波膽 0:0
9.5b
係時候翻盤

4個0

綠雞 町田
頂撚住
最多我輸半者

我大你半年重注左

今晚逼害巴西同德國

下盤 要了

2場都冇入波

禁屌呂入不如比GIFUBB入啦

唔*

這是正式錄用的日假嗎?

13角零goal

兩場波靜撚過鬼

聯合軍？

乜俊仔有底架咩!?

町田 橫濱 入一粒

gchi

町田入波紅格 快入

綠雞町田入一粒

兩場0:0

綠雞真係比人入

町田禁屌到咁都未入

綠雞比人入一粒就得

快入啦 扑街！

咪嚇我呀屌
有入到咩

似

+1

953

支持綠雞比人入

搞點

屌老母

町1:0

屌！！！！！！！！！

Goalllll

goallllllllllllllllllllllllllllll

綠雞比人禁到傻

識買了
呢兩場0-0=今晚3場NBA

町田

屌！！！！！！！！！！

GOOOOOOOOAL

町田goallllllllllll

田丁goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

町田goallllllll
綠雞頂撚住輸半都有贏

大到 我扮綠雞叫

goalllll

町田goal

永遠支持黃俊！！！！！！

町田比多2粒

差你炸橫賓

goal!!

差橫賓

屌你町田咁遲先入

綠雞 拍拍拍 綠雞拍拍拍

綠雞 入波喇 屌你老母芝bed

黃俊繼續出水

早知唔咁早買德國 而家回

黃俊放過我地啦

綠雞 屌炸佢

俊哥又燈

綠雞幾時入

佢要左咩
Gifu同邊隊

200起機靠黃俊

橫濱入未

巴西同德國唔會燈到掛

買左町2.5大

又係我1001